\begin{song}[remember-chords]{title={Moje sonce}, lyrics={Bepop}}

	\begin{intro*}
		Ti si moje so^Gnce oooa^Caaa o^*G ooha^{Am}aa, ti si moje so^Gnce. \\
		_H _{Em} _C _F _D
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		S^Gpomni se na so^{Am}nčen dan, k^Do skrbi odne^Gse stran. \\
		S^{Em}pomni se, takra^{Am}t midva s^Dkupaj eno sva^G.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		S^Gpomni se, ko srce^{Am} razganja i^Dn opaziš, da podne^Gvi sanja. \\
		S^{Em}pomni se, da kot pr^{Am}sta mala n^Ha eni roki sva^{Em}.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=tretja]
		Z^Came ni noči^H in ne pogle^{Em}dov temnih. \\
		V oče^Ch mi sije sre^{Am}ča, da te ima^Dm.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Moje sonce si,^G ki prežene obla^Cke. {} \\
		Moja svetla zve^Gzda, ki kaže poti^{Am}. {} \\
		Mene ne zani^Gmajo tvo^Hje napa^{Em}ke, {} \\
		k^Co zagledam te^F, srce ponori^D. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		S^pomni se na to^plo dlan, k^i ti daje mi^r, pristan. \\
		S^pomni se na ve^ter, ples i^n igro dveh tele^s. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		K^o nasmeh drug nasme^h nariše, k^o se sreča pod veče^r podpiše. \\
		T^opel val nas vse^ zajame, k^akor tvoj obje^m. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=tretja]	%	TODO se ponovi
		Z^ame ni noči^ in ne pogle^dov temnih. \\
		V oče^h mi sije sre^{}ča, da te ima^m. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Moje sonce si,^ ki prežene obla^ke. {} \\
		Moja svetla zve^zda, ki kaže poti^. {} \\
		Mene ne zani^majo tvo^je napa^ke, {} \\
		k^o zagledam te^, srce ponori^. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=vmes]
		Ti si moje so^Gnce oooa^Caaa o^*G ooha^{Am}aa, \\
		ti si moje so^Gnce \nscs ^H ^{Em} aaaa^Caa a^Faaaaa aaa^Daaa
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=vemkakoboli]
		V^{Em}em, kako boli^D, če se srce boji^C, da izgubilo bi vse^H, za kar živi^{Em}. \\
		Nič bolj pomembno ni^D, le to, da z mano si^C, vse do konca dni^H.
	\end{kitica}

	\begin{solo*}
		_A _D _A _{Hm} _A _{C#} _{F#m} _D _G _E
	\end{solo*}

	\begin{refren}	%	TODO transpose G -> A
		\begin{repeated}
			Moje sonce si,^ ki prežene obla^ke. {} \\
			Moja svetla zve^zda, ki kaže poti^. {} \\
			Mene ne zani^majo tvo^je napa^ke, {} \\
			k^o zagledam te^, srce ponori^. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=konc]
		Ti si moje sonce^A, ki pre^{C#}ženeš obla^{F#m}ke, \\
		k^Do zagledam te^G, srce ponori^E. {} \\
		Ti si moje so^Ance.
	\end{kitica}

\end{song}
